有冇人覺得KFC個餐牌好撚難睇？

屌你老母啲字細撚到蝌蚪文咁睇撚死人

配搭又混撚亂個鳩個餐都差唔多咁

仲有隱藏餐牌r5

唔該推到比班垃圾管理層睇睇，搞撚到次次睇燈牌好似玩M E W 咁

吉野家個早餐餐牌仲難睇

吉野家d垃圾led panel睇睇下又轉走左 仆佢個街

連飲品都隱藏menu

求吓你唔好再跳啦好無

咩嚟㗎

現在係佢

kfc個app好正

正呀

冇錯，但都係要講

點睇到隱藏餐牌

吉野家仲難睇....

仲有啲冷氣 凍到仆街

管理層做野=加價

通常啲平民區分店先放出黎，但其實間間都有得叫

搭單一問 其實依家仲有無廿幾蚊雞皇桶飯叫？

Starbuck d字同價＄好細

幾$

$32

有